馬鞍山聽濤雅苑套3房議價15萬獲承接

馬鞍山聽濤雅苑套3房議價15萬獲承接
16:59 2021/03/09

"......馬鞍山聽濤雅苑最新錄11座中層C室成交......實用面積650平方呎，3房套房間隔......以875萬元易手......實用呎價13462元......"

因為睇成「馬鞍山聽濤雅苑套3房議價，15萬獲承接」click咗入嚟